失戀最痛心係有太多美好回憶，而你冇好好珍惜佢

每一段越幸福，越美好，傷得就越深。
對方天真，單純，無條件為你付出，自己有錢唔介意你窮，自己高學歷唔介意你廢，唔介意同你組織一個家庭。而你就一路自卑，一路傷害佢，拒絕佢一次又一次既鼓勵。最後，個心已經累透，選擇離開你。回頭一睇，分開對佢已經唔係一回事，而傷心既人只係得返你一個人。

對方對你太好，你就知道下一段感情，下一個一定冇ex咁好。慢慢你就對愛情唔抱有期望，唔再重視愛情。

一切都係自作自受。

我係仆街仔

揀得你
自咩卑姐

講中曬

睇黎係前輩
好撚痛苦

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥